[突發] 有班大波學生妹瞓咗喺無印啲床度 場面誘人

無圖

睇到阿狗我好興奮

10

9

我都睇到 好正

PO
冇圖
天人怒
四方鼓譟
義憤無以道
連叫還我明步
豈料其不聽勸告
仆街樓主潛水而逃
不孝子連累閨中老母
慘遭巴打連環施暴
若膽敢開PO冇圖
定必龜頭生毛
拍拖戴綠帽
孤獨終老
Lin頭蠹
遲暮
殂

？

走咗

スレ主の母は買い物に行くとき、突然高さ180センチ、受験30点満点、ちんこ長さ30センチな若い男性が障害者トイレに引き込んだ。その後、皆がズボンを抜いてこう言った、「お母様、お邪魔しますね！欲しいだろう！」、それからスレ主の母の足を左右に分かれて中に挿入った、こうやって障害者トイレにズッコンバッコンなアへ声が交じっていた！一人が終わった後、すぐ次が始まる、皆も礼儀に言って、「お邪魔しますね」って始まり、30人目まで。。。スレ主の母が尋ねた、「気持ちはすごくいいですが、どうしてこんなことするの？」30人目の若い男性がそう答えた、「お母様、俺たちもこういうことはしたくないよ、だってあんたの息子さんがスレを立っていいものが見せたいって、でもスレに入ったと、何もないで。俺たちはこれだけで済むといいですよ、F5が何十回押した後てここで列を並んだ。お母様、話はこれで、後ろも大勢な人が列を待っていて、警察さんも列を維持するため派遣しましたよ、ちゃちゃと終わって会社に行くんだ」又、スレ主の母が尋ねた、「列に並んだ人がいくらいるの？」若い男性再び答えた、「次の人に聞いてよ」。。。。ずぼずぼって。。。。百人目になったとスレ主の母がまた尋ねた、「あのう、まだ列に並んだ人が何人いらっしゃいますか？」百人目の若い男性が答えた、「さぁ、わからないよ、わたしが来るときはすてに大勢な人と一緒に地下鉄で来てるよ、扉をあけるとコミケの始発ダッシュみたいで駆け込んだたから、待機列の順番がいいですよ、今は二千くらいだそうです、話が後で、始まるよ、」ずぼずぼって。。。。

#大波 #床 示意圖

呢位巴打有福

不過我都係唔會影上黎 一陣比人拉左就麻煩

邊間

決定日日放學時間去做龍友

做乜撚嘢開post 呀屌你老母

樓主不孝子

預咗千夫所指

樓主係食屎狗

已射thx

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 高登加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

留名等樓主改編成日文歌

依家先見到
點解要咁做